{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달백스테이독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項です。 チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際の注意事項は、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が不可能であり、これによる払い戻しは不可能です。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがあり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過や利用日当日のキャンセルの場合は払い戻しできません。 客室や周辺施設の利用時には損害賠償の責任があり、安全のため魚や肉を焼くことは禁止されます。 個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 入室のご利用案内です。 個別バーベキューと屋外釜のご利用が可能で、価格は20,000ウォンです。 壺バーベキューはオーナーがいる場合のみ利用でき、屋外の大釜でワラビ、ジャビ、水炊きなどを調理できます。 客室でのIPTVとWiFiの利用が可能です。 客室は禁煙です。 売店とコンビニがあり、駐車は2台まで可能です。 客室の外部にジャグジーがあり、入室後24:00まで利用可能です。 利用料金は30,000ウォンで、3泊以上予約するとジャグジーまたはバーベキューを無料でご利用いただけます。 冬季はバーベキューのみ無料です。 周辺の観光地としてはセビョルオルム、ライトガーデン、ポロロタヨパーク、ビッグボールランドなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や利用日当日のキャンセルは払い戻しされますか？",
            "answer": "最大人数超過や利用日当日のキャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には損害賠償の責任があり、安全のため魚や肉を焼くことは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや屋外釜の利用は可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューと屋外釜のご利用が可能で、価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "壺バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "壺バーベキューはオーナーがいる場合のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "客室でのIPTVとWiFiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用は可能ですか？",
            "answer": "客室の外部にジャグジーがあり、入室後24:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーやバーベキューを無料で利用する方法はありますか？",
            "answer": "3泊以上予約するとジャグジーやバーベキューを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはセビョルオルム、ライトガーデン、ポロロタヨパーク、ビッグボールランドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 619
    }
}